覺得自己樣衰既入一入黎

唔好再俾藉口自己做loser話溝唔到女
人地弱智樣都整到做靚女
連登仔將樣衰整到中上樣應該好簡單

今年去整鼻

Gd
我都整面+鼻

個樣由心入面弱智出黎都整到

你可以試下

哪有錢

人矮個樣正常都係比高佬蝕底

去整到極靚仔囉

幾皮野除幾十年/幾千除幾年其實好抵玩

態度正確

樓主用咗幾錢整？
滿唔滿意？
想唔想繼續整？

我微整多 十皮內 我滿意個效果但我覺得可以平啲因為有啲唔洗曬咁多錢去整
但我會繼續整想再靚啲

Why not 點都好過樣衰既矮仔

張圖係樓主?

韓妹黎

其實係咪整開就會keep住整

睇人架姐 做gym班仔係咪個個都操到健美先生咁?

個鼻有冇加假體啊

我意思整完個鼻，又覺得對眼唔靚要整埋，之後又覺得要整埋塊面，咁樣

無 因為審美觀會成日變 整咗假體好難返轉頭

我成日都想整
但怕假體捱唔倒一世
咁你點整？

咁就唔出奇 不過都係睇人 身邊有啲朋友整咗一兩個部位覺得滿意就收手

打針 假 難塑鼻型 平 效果明顯 人體可以吸收 風險細
埋線 自然 可以塑鼻型 風險大
耳軟骨/假體 效果永久 貴

推

樓主整過塊面邊到

全部 不過微整 開刀既淨係開過眼角

唔知自己點整最靚又點撚算?

問醫生 咨詢唔洗錢

削骨暫時未有勇氣同錢去整

咁又未到方面 不過可以塊面可以再細啲

本來基因都唔差 普通樣變靚女再搵個靚仔生下一代

屌我自爆過啦 自己搵下

未整咪普通樣 化行妝先7分 唔化妝5分

會唔會整左都未到自己想要既

整完都會好樣衰
不了

未試過就放棄
抵你樣衰一世

想問下開眼角痛唔痛

做手術無感覺
拆線好撚痛

做完麻醉之後痛唔痛
我想整但係整完會唔會話好腫
好明顯整過

唔痛
拆線先最痛
係會好腫
半個月之後就無野
唔似整過

即係半個月都會好腫。咁啲人咪睇得出囉
同埋我見到上網啲人話會有回縮嘅問題你有冇

我個陣匿係屋企一個星期戴眼鏡遮住屋企人都無發現
回縮又無仲好明顯睇到開咗果個角 不過都係得自己先知

咁都冇發現會唔會好似整完埋線雙眼皮咁腫，我見我個friend整完頭七日腫到仆街，你除咗腫有冇瘀到